係咪就快開學，焦土之母林鄭想9.1前搏盡？

用心良苦

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利